---
layout: post
title:  "Centos安装EPEL扩展源"
date:   2017-06-13 
categories: 服务器管理
tags: Linux
---

Centos官方源很多软件都没有，编译安装又比较麻烦，可以安装EPEL源解决此问题。
EPEL即Extra Packages for Enterprise Linux，也就是为企业级 Linux提供的扩展软件源，适用于 RHEL，CentOS，Scientific Linux系统。

安装方法：

	yum install epel-release

其实就那么简单，只有一句命令就可以了。